土瓜灣印傭被咬傷嘴 學校職員報警拘16歲男生

13日(周三)早上11時許，警方接獲土瓜灣浙江街一間學校的職員報案，指一名外傭在校內，懷疑被一名男學生，用手及口襲擊受傷。警方接報後，將案件暫列「發現懷疑精神紊亂人士」，並派員前往跟進。警員接報到場經初步調查，即場拘捕一名16歲男學生，涉嫌「襲擊致造成實際身體傷害」，案件交由九龍城警區刑事調查隊跟進。至於該名44歲印尼籍女傭，因嘴部受傷，由救護車清醒送往伊利沙伯醫院治理。警方正調查事件。

發現傻人案有新名

咬佢個嘴
係咪即係。。。

要咬傷個嘴一定打車輪打得好撚勁先做到

欺凌就收埋，精神病迅速報警

真愛

打車輪

44歲印傭

少女唔鋤愛阿婆